[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔 (11) 幾時先出GPA?

1001又唔開POST

最後咪又係你開

新po lm

啱啱差啲開左

岩岩返到屋企

幾時出gpa

學店

做緊廢青摺係屋企打機

最近in緊馬會電話投注 已經廢左半個月 頂唔順了

下個月就會見到新水魚一車車咁送入去太空學店

lm

成日發夢夢見出gpa

rip

我成日發噩夢 見到有2個C一個B- 連最有信心既科都喺得B 好驚

通常夢境同現實係相反

sem3放grade 前一晚發夢得IMM B之後其他都係C
最後夢想成真

灰左

學渣sem4 發奮好想快d出gpa

屌 點解space咁遲先出gpa
手頭上有hku同city offer 有啲驚meet唔到hku嗰個 但如果俾埋city之後meet到hku offer就哂咗一萬蚊 依加都唔知點好

等gpa等到癲
呢個sem勁hea 有得走既堂都走哂
好驚爛gpa

一日一拜GPA God

我都驚meet唔到offer

巴打你sem2要幾多先meet到

pish

扮乜

我都係，越等越不安

新post 留名
搶1001 又唔開post

new post lm

新post小妹留個名

劉明
Gpa god Offer god

有無巴絲報左
兼讀制 航空營運及管理adv.dip

真架 好不安

我已經攞咗offer，但係我想轉科同一個學系嘅其他科， 7號就要加五千蚊留位費， 我已經同學校講咗我想轉其他科，但係佢話會盡快覆我，咁我應該點做？
因為聽日就要交，而家仲未畀到回覆我。
唔該各位

再問

今日已經問咗， 佢都話係盡快覆， 如果唔得聽日係咪上去學校度問， 聽日會唔會轉唔到㗎， 要我交5000蚊？

狂問

推 渡日如年

推

新post留名

想問下EST Eve 同Alex邊個好啲

eve ho

搭單問埋
Marjorie其實有冇教EAPP2
好想下年Reg返佢

唔想爛grade 如果EAPP II都係佢教仲死

Alex = 災難

聽到未阿

好 唔該老雞巴

咦原來係E絲問

其實真係人夾人
Alex 上堂係麻煩d 唔可以做其他野
佢又會抽人問下問題
但做足要求d grade其實幾好

eve就都係上堂hea

我est alex eappII eve

但早幾個post有巴打話eve係EAPP II比低分
想問下巴打你呢兩科成績點

我sem4 先讀 仲未知大grade
est d assignment 個grade都幾好
eapp II就兩份assignment A- 一份B+

之前有個巴打日日做eve ho打手
叫人狗衝

因為爛grade

蕉皮巴

兩科都係 btw好勁

如果你自問個底唔差, 又唔會走堂就簡alex啦
不過下年未必又係呢兩個
我sem4 得返alex教3班

兩科都係sem4

快撚啲派grade啦屌

小妹新post 留名
1001唔撚即刻開post唔好搶啦
而家先睇到po

sorry 小妹唔講粗口 對唔住呀

暴露左你身分啦

前日去mentorship prog聽啲year 2講 佢地個時讀EST係得呢兩個lecturer教
個下聽到真係嚇左一嚇
btw巴打同一個sem兩科英文讀哂怕唔怕好多asm逼埋同一時間交

Agger 跟足曬alex講既野 個grade唔會差去邊 asm1個陣懶醒 無聽guideline 最後B+ asm2 跟到足一足 最後A 但Alex上堂真係好煩好悶 悶到走堂

Btw 係EAPP1

好 唔該巴打

est 比較多assignment但全部都幾輕鬆
同埋有d係堂上面做，最多都係做下佢比個d exercise
好少會逼埋eapp II個d

eapp II 本身都係得3個assignment ，大概一個月交一份
除左asm1 其餘都係group proj
所以記得搵好groupmate 一組

唔該巴打

幾時出grade啊
瞓唔著

eapp II 揀過好LECTURER
唔好揀果D ASSIGNMENT派 GRADE
到放GPA果陣真係DIU一聲

此話何解
驚會被其他lecturer壓低個分？

有冇例子

more

冇exam既科千期唔好揀派grade lecturer！

態度正確

我連邊個係派grade都唔知

Eapp II 高度推薦 Alan Poon
今個sem 岩岩新黎，有心教，實用，形式輕鬆，有問必答，唔派grade

Kin Wai

如果KIN WAI 教你
assignment 一定要aim A/A+
因為佢比分好鬆手
要拉CURVE

assignment 平均A ,
拉出黎得A-

麻煩哂樓上咁多位巴打

你係咪玩開pokemon

PKM 粉

點解咁問

咁如果我大部分assignment得B/B- 係咪好大機會拉個C返黎

同問

利申eapp2 assignment 1 B+, assignment 3 B, 未知assignment 2

點會仲未知

完sem果時fanny話未改好 而家又冇同我地講有得睇分

岩先3點半佢係soul出左

你個名

幾時有gpa

好 新post留名

Btw 我撘緊巴士 教ICC個Chung ho fai坐緊係我前面
我好有衝動問下我個grade

問啦

可唔可以早啲出grade

隔離其他cc都係五月頭考試 13號已經出gpa

每日一屌 希望太空百屌成材

GPA God

GPA GOD

留名

太空

gpa god

GPA GOD
要求唔高 好過上個sem就得

唔係剩係HKCC咩?

BTW GPA GOD CGPA>3.5

Gpa god

Gpa god
Meet到condition就夠

asshole仔

早啲出grade啦

GPA god
ICC 最少畀個C+我啊

海底奇兵巴打真係好好J

唔狙擊eve狙擊我了

GPA god

gpa god
尤其是iic

圖？

GPA god 只要EE唔好F就夠 求下你

GPA God
all pass

Calendar 話 26號出 ，通常都早一兩個星期

係呀
問足兩個post

其實咁遲出會搞到人勁度焦慮
人都癲

Offer god gpa god

Gpa God

12/6-18/6 出

隔幾日就有人問,自己識唔識追post

正常應該19/6出

推到學空出gpa

推到學店出gpa

GPA GOD
同唔差過上個sem就得

早少少出grade啦

再唔出返kec 10樓跳落黎

幾號出gdp

Gpa 絕無意義
過2 is ok

表示抗議😂

驚已報

要求唔高 只求過3.65

sci jj ?

我都係 係sci

有offer

以死話比學店聽 早d出gpa比個咩sdcs counselling有用

好彩咪kongu見

機會渺茫下年應該ok

冇事既 kongu見

Alex

In 亞力士, we 柒

報左adv. Dip
Aviation mgt同housing mgt.
有無巴打都有讀
係咪housing比較有前途

依家各有講法真係唔知到時reg邊個好

幾時派gpa啊你老味垃圾space收錢就最快最貴做野就最撚慢仆你個臭街

Sci 男神係勁啲

同求

有冇人好似我咁 一日login幾次portal為左睇佢幾時出個release of assessment result個通告？

有offer 我幫你含 ok？

等到on9

有冇人知sem3學費幾時deadline？

school calendar 寫8月1
遲啲portal出咗通告先知實際幾號

快啲出grade啦屌

每日一屌太空
快d出grade

應該好快就會收到信

出grade啦好唔好
俾我meet offer
好驚

成日提

第2次咋喎

好似無人有經驗咁

得啖笑

新人留名

識me

邊度有得睇幾號開sem？

夢遺大師A+

我而家淨係求cgpa 夠3.65up

幫拜

希望夢遺大師食糊

希望老雞食糊

希望架拉仙食糊

igcse 8月24出成績

希望我地3個都食糊

希望呢個post 既都食糊

但願如此

承你貴言

有冇人要defer

你要?

收到信?

唔係 因為F咗 要重讀所以課程defer哂

究竟幾時開學？

好學人妻

唔整返幾張游b 圖邊個會答你阿

有冇人知？

嚇死人咩 上面d圖

屌

琴晚發夢gpa得2.幾
唔好嚇我得唔得

唔好甘啦你地

甘你老母

認真 如果讀asso都defer會唔會其實讀書唔太適合你 試唔試下去職訓局學門手藝 出黎都有兩皮幾

快少少出grade得唔得

會唔會突然出grade?

每日一拜gpa God

我都想 但應該唔會

個official日期係幾時 ？唔記得左

6月23

可能都會早一星期掛？ 6月16咁上下出得嗎

聽呀sir講係6月15-19日呢幾日出

有冇師兄知CWB幾時交學費?

利申sem3

上個sem係咪兩三日前通知出嘅日期？

臨去旅行先放gpa

official唔係26咩

早d出
好驚

就15啦 越早出越快停止呢個loop

19號前就一定會出
上個sem早一個禮拜 同埋上年都係16/6出
所以應該15-19號出

個 learner portal system maintenance,應該就放

唔係零晨就會maintenance嘅咩

真唔真呀喂巴打 細佬唔嚇得

記唔記得邊到睇

Learner portal>my e-campus>SCORE>academic records>view unofficial transcript

點解今日都未有通告話幾時release

我已經連續check左呢到一個禮拜

近排都發惡夢自己爛grade

我發夢科Va F左

我記得上個sem佢呢個位係跟portal通告時間開
我仲好記得我嗰陣上緊idsa堂走去check

係就好
快啲出grade啦屌
等撚到痴線

hd yr2幾時出

我係上緊ioc個陣

我發夢爛grade meet唔到conditions

各位唔洗擔心 夢境通常都係現實既相反
利申:夢見自己ee F

夢見自己ACL EAPP1 SWR C

個個都發夢

可能因為太驚

原來老雞呢幾晚都有開po
多唔多人

好少人

早啲開

Agger 我琴晚無瞓到 今晚應該好早瞓

有冇人知year 2幾時開學

都係九月中架啦 咁早知托咩

The long-awaited Semester 2 results should be ready for release soon, likely by the end of this week.

btw邊度有講 我睇唔到有

等到晚晚發惡夢 好辛苦啊

有冇人一樣soul冇晒sem2既course

me

我想知段文字邊度黎

又撚狗

醬油呢？

我好想信 但要有source先

咪炒車阿

係咪某d科嘅人先收到？

9月8開學但唔記得yr1定2
係hku讀science就9月1
有d科都可能會早d

咁早開 遲左一兩星期都好呀

星期五開學

有d科星期六要返學

我唔明點解sem1嘅RPC死唔斷氣

我sem1 fnb cbp都仲係到

好野! 可以搵定lecturers

補考時間表幾時出

16號出
利申:發夢夢見

GPA God
Offer God

邊個lecturer發夢同你講

Gpa God 求保佑

人地cc都出左分啦

我個fd hkcc啱啱出左啦
我都想快d出
但一放面又好驚

巴屌成材

gpa >4.0

可唔可以申請定official transcript先 ，唔使等個幾個工作天。 定係點都up左個unofficial既上去non ju先

Unofficial up左再mail official la

lm等派gpa

我之前都係up左unoffcial之後唔記得左up offcial

申請official transcript因為要交埋特快證明，咁使唔使特登返去太空申請

GPA

有冇人知make-up exam application results 係邊到睇

點解到呢家learner portal 都未有消息

突發放gpa

快撚啲啦 好撚緊張

push

sem2 gpa>2.7

打去office問應該仲快可以得到答案

Gpa god sem2 gpa>3.6 🙌🏻🙌🏻🙌🏻

gpa god
比個3我，求吓你

多謝你遲d打去問

gpa god
VA god

Va god 笑死
未識過人va 突破過C+

唔撚係掛

仆街啦 我今個sem有va

咁又無咁誇張

唔好F我啊va god

有交齊一定唔會F

有一份細功課冇交

咁就難講啲啦

VA應該係成個Science嘅GE科之中第一大伏
無論Content同Lecturer都係伏黎

利申一年前被抽插過

我求B+

然而下年science都唔洗讀VA/AA了~

公平咩

我唔係未試過，我試過安份守己，日做夜做，只係想做好份VA project，我試過，但VA啲lecturers，VA啲lecturers呀，佢地有比過靚grade咩？佢地只係拎少少時間出黎，hea住教書，改完功課之後就派個爛grade比學生，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個學生，問下佢地想要啲乜野！佢地答案好簡單，只係唔想VA呢一科爛grade！點解佢地要用哂自己讀其他好科既時間去讀一科會爛grade既科呀？因太空學店係到玩野呀！越多學生就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

sem1 va B+ sor

on9仔一號

笑死成班唔讀aa 讀va
利申aa a

aa仲易爛grade，workload又大
唔使爭，2科都係19科

我都想知，call完答我

日日上嚟呢啲睇幾時放gpa
消息仲快過我自己上番portal睇

me 輕鬆B-

VA AA SWR害人不淺
都唔知有乜L嘢用

Va 準時交齊assignment都夠B range啦
利申: A-

係咪呢兩日會派到grade ?

唔會 有fd上個學期讀5課 佢除左呢科c+左外 其餘4科都a或以上
佢va係交齊野 所以功課內容應該睇得好重
（佢gpa 3.8到）

Va 狗也不屌

有另一個fd 上個學期爆埋4 佢aa都係得b定b+...

毒

我屌 我aa俾左勁多心機
個呀sir上堂都讚我啲proj做得好
最後b左

我朋友成程hea住過 final proj交張紙 之後a
勁嬲!!

Tim K____？

出咗啦

未睇到

learner portal上唔到係咩一回事

有咩

唔記得左邊到睇

邊度有呀 放假消息

屌 拖出去打靶啦

頂 係到製造恐慌

最憎d人而家呢個時間放假消息

嚇撚死 以為真係放左

點會係10點放

應該要又爛grade又冇offee

on撚9

害人終害己
成日放假消息

聽講佢好似等緊offer

請問一下如果而家想問學校拎reference letter可以點做，我見佢個系統只係去到3月，SDCS又唔應機，可以點算

要佢有offer都meet唔到

好過份wo呢個

Send email 比 lecturer

Gpa god
Offer god

Gpa 呢屌

Gpa

我考完試先用都用到喎 試左先,跟住系統會notify lecturer, 如果lecturer肯幫你寫, 佢會叫你send資料俾佢

屌你老母 話撚左發夢見到16號咯

就黎到lu

依家sem break 都可以搵定lecturer 寫reference letter ?

gpa

每日一拜GPA god

好緊張 係咪朝早？

冇F就得

返歸try下，多謝先

16號0900

係咪真係九點

上個sem係

真係16號

希望係

靠你啦

cGPA3.4 god

咩靠我？

sem4 gpa>3.0 offer god

GPA GOD CGPA >3.01

all pass god

加油

cgpa3.2 all pass

CGPA3.4
All pass

同求all pass god

太空真係好多勁人, PASS就夠

cgpa >3.01 and all pass

pass + GPA>3

你岩 同求

求cgpa3.65god

sgpa 3.76

all pass+ cgpa>3

點解portal仲未通知

Grad GPA>3.4

係pass易高分難
btw, cgpa >3.01

今年會唔會臨出之前果日先出通告？
google hku space release of result 先發現佢sem2 hd成績係臨放之前一日先出通告

btw 有冇人記得asso係咪都係咁？

最後36小時

呢兩晚應該都訓唔著

我記得上個sem都好似係咁

屌 等gpa等到人都癲

共赴患難絕望裏緊握你手

好驚

上個sem 3號出通知話6號出 好似係

其實space係咪有分distinction, merit.... 點先攞到distinction 有無話要高過幾多CGPA?

cGPA3.4 god
all pass god

係咪會早手冊一個星期出grade

好緊張 gpa god

大家都估係16號

gpa god cgpa >3.01
va god
all pass god

CGPA 3.65 or above

係咪全部3.01 都係6901？

nursing

Nursing 入幾多年班

yr1 to yr1

G巴sem1 一定爆4頂喇

比你估中左

係咪爆4 先開咁低

屌咁你拜乜姐係度

太空文化
其實我係黎推post

我都想yr1 6901 3.01就meet到condition

GPA GOD
3.8就夠

咁阿豬阿狗都入到啦

Nursing 姼

對唔住囉

姼又點

仲未有通知

d女俾G巴溝哂啦

gpa god 3.2

Gpa god
要推到幾時

GPA god
GPA god麻煩保佑所有推po者得到理想成績

推
求gpa god all pass god va god保祐太：空全體同仁

幾時派gpa

唔好咁啦

唔貪心，gpa > 2.5

仲未有通告 咁應該係星期一先出

我以為舊年係即日出

有email講明the end of this week喎
點會星期一

今晚肯定訓唔著

有巴打夢到聽日九點應該真

一方面好緊張
一方面好驚

likely the end of this week 姐 都未必真係

唔記得要輸入d咩先睇到unofficial transcript

AALH好似係AD105

GPA GOD CGPA > 3.5
Meet offer

GPA god
gpa>3.6

CGPA>3.5
Meet conditional offer

Gpa>3.3

大家收到張終身學員證有咩反應

真係聽日

咩黎

CWB乜都冇
係咪又要遲幾日

CWB／hd例牌遲

已經夠遲放
仲要再等多幾日

gpa > 2.76 god

GPA God > 3.0

會唔會凌晨12點放

唔會

九點定十點話？

話左夢到16號架啦屌

好緊張呀媽咪

好興奮

唔知仲有無機會自動升grade

發夢夢見老師話聽日出resultgpa please 2.5 above

求好過上個sem

前面個夢話九點

今晚訓唔著了 打機打天光

gdp god

心跳加速中

Gpa 神

Gdp god

有無人知?

係咪要yr2完左先有
我yr1全年果張transcript都無
利申, GPA都ok的

有無巴打apply過open reference letter,請問一下個流程大概係點？

btw, GPA God >3.3

巴打咁快收到張證？

點解唔今晚就放gpa 要聽朝先放 出得通知都應該搞掂好曬啦

GPA god
meet offer plz

Gpa God 保佑

應該比qa拉低晒個分
GPA god

文科人當年qa C左
Btw all pass god保佑我meet到condition

gpa god
我已經盡哂力,希望gpa有3

唉 仆街啦
一科c左 有幾個A都救唔返

cgpa 3.2 god

過3打氣區🔥🔥

銅鑼灣space 係米都係聽日出gpa?

真係聽日出
Gpa>3.9

GPA›3.7

米

環境之神保佑我ee pass 我會好愛護地球同大自然環境的

learner portal冇講
等多陣啦

上個sem有科C 左 gpa跌到落3.1

Gap god

有冇話幾點出

EE c左都接受架啦我環境之神

幾點就真係夢見唔到 朝早掛 有巴打話9點嘛

好驚
今個sem GPA>2.3 唔該
我要meet offer

2.3唔好講啦好嗎 我阿嫲都攞到啦

巴打 咁又唔好咁講
我驚你阿嫲仲叻過我

今日推得勁快

聽日應該仲快

過左聽日就無人再推

回光反照最後一日

點解唔係一齊出嫁

銅鑼灣要等咁耐

Grad左之後無啦啦寄過黎

year 1走有冇得拎？

最後唔夠12個鐘

應該係yr2 畢業典禮個度搞
GPA 幾多?

上年grad?

Gpa god >3

拼音

可唔可以出快少少

叫獸

我仲諗緊咩係叫獸

上年冇in都有offer，講左ｄ咩自己參透

正解

太空不知幾想人入嚟啦 收錢收到笑

學店放左榜walk in走去in都得啦
Btw叫獸

笑死load左勁耐 你夠14,5分都一定收架啦

我in完好快有offer

學店旨在睇你比唔比得起錢

我冇in都有offer但唔send email同我講，搞我以為冇offer，放榜狗衝去太空報名先知有offer

放榜walk in 試都唔洗面就收左啦 有錢你驚佢唔收咩

祈求要好過上個sem

應該冇 不過張卡應該冇乜用 雖然有朋友試過用佢黎買學生戲飛

Yes

一日係太空人 一世都係太空人

人好賤格 上左岸就會掛住太空

開學前有冇咩日子一定要返去

你係新入學定yr幾先?

仲有幾粒鐘放
拜多拜GPA God

好緊張

揸緊個信念！
相信自己！

升year 2

返去交學費

出左gdp

未？

老雞今晚開不

GPA God Offer God

GPA God
All Pass

今晚會失眠

Gpa god 請求過3.0 拜左4次
祝埋各位meet到conditional offer

多謝你 我都祝福你

加油，一齊落返地球

大家齊齊落地球

太空船準備進入大氣層

Gpa god 好過上個sem

祝大家順利降落地球

個畫面好似好正咁 手足們頂住呀我地就快降落地球啦

GPA god
祝咁多位巴打拎好grade

一係燒死 ，一係順利降落

一定係順利降落，只要gpa god存在

gpa god va god all pass god IGCSE god

希望如此

GPA GOD
VA GOD
PSYCHO GOD
KIN WAI

GPA GOD >3.4

離九點仲有大約七個鐘

凌晨推得勁快

最後衝刺

cGPA3.4 god
All pass god
祝各位平安落地球

希望今個sem既GPA好似sem2咁好

Gpa god
訓唔著

Gpa god all pass god Cgpa>3.0 god
Meet到會捐返錢的

Sem 2 gpa >3.6 plz Gpa god

counting down
4hr17min

九點定十點話

And BDG God

原來咁多人都未訓

btw, counting down: 4hr 31min

九點會冧ser
十點先上得返

GPA god
今年已經入唔到u，只求呢個sem聽聽話話
等yr2無咁大壓力

Gpa god求你比我yr1順順利利走
Cgpa>3.3

妖 仲有3個鐘

2

Gpa God Gpa過3.2

Gpa God 最後個半鐘

保佑我sgpa>3.6 meet 到conditional offer 🙌🏻

同求 祝各位巴絲都meet condition

大家咁話

GPA God
CGPA > 3.9

最後一小時😭🙌🏻 請保佑小弟同大家一齊sgpa>3.6

保佑我今個sem gpa過3.37

過3就可以了

最後一拜 gpa god

25分鐘

拜到出result
GPA God

GPA gpd

meet到了

gpa god
一定要meet 到offer

有冇人緊張到夜晚完全訓唔着？

出左啦

出咗了

放左了！我meet到condition啦！感謝各位！
祝你地都可以有你地想要既成績！

係咪按view report?按左好耐冇反應

Me too
Distinction grad

祝大家好運
我估自己A嘅A+咗
攞B+嘅B-咗

好似係電腦睇先睇到？

Gpa God 保佑我

過左啦，各位手足終於返回地球，再次感謝gpa god

唔係掛

感謝gpa god

meet到offer !!
CGPA 3.69

我都得左啦

今個sem得3.5 VA B-

好感動

3.58 我要還神了

謝gpa gpd meet到offer啦
但係有d失望 grad gpa係咪3.6以上就係distinction?

有冇人今個sem頹左但係仲高gpa過上個sem

感謝GPA God

C

Thanks gpa god cgpa 3.72

distinction

有冇人知academic excellence award 有冇用？
有冇錢架？

Cwb幾時出

yes
10000

各位手足 我地得左了
感覺好似真係成功降落地球咁

好似個programme 最top 個班人先有

Thanks 巴打

有冇人知year2畢業仲有冇Scholarships拎?

hkuba

爛Grade神Lydia Lui
ICC C+

成功返回地球

有冇人知student on principal's honours list係咩嘢嚟？

SWR C+ 拉到得返3.4

高gpa就有
不過冇用

幾時有得收錢

thx gpa god sem1 3.78 sem2 3.72 cgpa 3.75走得 大家記住upload成績去hku呀!

點解click落view report無反應 用埋電腦都係咁

你個科top5

要揀ft or pt再打 adxxx 讀science就ad118

我叮囑大家，唔好reg Eve ho
利申: 4個sem 都係 牙eve

你未輸入個code下嘛？

AEA 姐係你係個科嘅No.1

你個pop up view block咗

btw 多謝Joanne
多謝Majorie
多謝吳志廉老師

我仲以為有咩特別 Thx

Gpa god 多謝哂
再祝各位meet到conditional offer

自膠一打

銅鑼灣space唔出gpa

係到想特別多謝Joyce同GPA god
EAPPI A+

好唔開心 上個sem3.7 今個sem得3.4
cgpa一野拉到落3.5

阿媽仲要話我退步左 明明兩個sem讀嘅科都唔同 今個sem仲要有qa

QA A+ 但GPA仲低過你

太空用左我sem1未appeal個分黎拉cgpa
點做野架
不過meet到offer理得你

EAPPI B左 拉底哂成個gpa

有兩科b左

mbb A+揮手

屌 得A

而家手拎cgpa 3.5 下年走唔走到？

大過3多數都走到

AALH都得？

AALH CGPA 3.5 too bro

engine yr1 cgpa 得3.2 下年係咪點讀都入唔返八大

Thanks GPA GOD
QA明明test同exam都差兩分滿分，但得A,可能係功課做得太hea
仲有AA，屌撚曬諗呢科出黎既人 以我所知既人入面最高都係B+

而家cgpa3.78下年入三大既機會穩唔穩陣

我3.4咋 3.5係樓上

嗚呀 下個sem再接再厲啦

睇天書入返HKU果啲多數都係呢啲分

Cgpa3.5

好驚下個sem個gpa會再跌搞到個cgpa唔過3.5

RPC online responses最高咁濟 一個group project拉到A-

想問如果Y2有一科唔合格咁點算?

我覺得我下個SEM兇多吉少
識埋啲戰友個個GPA都仲低過我點搵gpmate

B左
不過meet到offer理得佢

求情first
如果真係唔得
要retake
grad 唔到

Science yr1 cgpa得3.07仲有冇望

同巴打一樣都係Joyce
Eapp A+

如果year2想入浸大傳理 要幾多gpa先夠

好想知巨乳人妻gpa

睇interview 重要
cgpa同佢個cgpa mean ( website有寫) 咁上下就有得in

搵過新既戰友
利申到依加仲未搵到長期同gp既人

Apply transcript個網係咪壞咗

過3engine仔有冇機食n手飯

真係top5 ??
有冇source 巴打

有無人知AALH yr2 CGPA大概要幾多先走到

無進步 亦都無退步
咁樣算唔算係好消息

meet到offer成功落番地球
祝各位Year1巴絲打下年成功降落地球

上岸成功

meet 到 condition
scholarship 又派埋彩

之前問咗department head
top 5 就係攞principal's honours list
No.1 就可以攞埋academic excellence award

meet到condition
多謝Martin比個A-我
希望大家都meet到condition

下個要加油

啱啱upload左transcript上HKU
跟住check翻我upload左咩
得上次個10000蚊入數
但我明明啱啱upload左transcript

Art Appreciation

總之攞到咪多一兩張cert

AALH cgpa 2.95有冇望
呢個sem好頹

thanks

銅鑼灣space仲未有

拿咗兩年honours list

有無人一樣情況？

想問graduation gpa 要有幾多先有scholarship 拎？
另外overall result 係咪有分幾個level ?

Same Bro

鬼婆ginns + ERIC
EAPP B+
FRAM B+

sem 1 我都係咁
online response 同 term paper 都rank 1
但畀gp project拉到得A

Pishhh

Meet到offer咪得
Distinction grad好似比較威 我份人比較膚淺

Distinction, Merit, Pass
Scholarship就唔清楚啦

比上個sem好左，但都係降落唔到地球

發夢見到同offer差0.01 起身嗰下嚇死
好彩而家安全
想問year1走有咩步驟要搞

有無人都係咁

幫朋友問 year2有科攞D係咪炒左要retake 唔係就畢唔到業?

都係果句
問左lecturer先
知道衰咩同埋等佢幫你count多次個分
真係唔岩就appeal

咁你咩grad呀？

yup

同問
邊到有得睇要幾多gpa?

transcript 有冇寫graduation 先??

同埋除咗英文course , d 係合格

今個sem 3.91

大個仔啦

Distinction

That's good to hear lol

絲打今年yr幾?

year 2 啦
希望入到hku ba

Year1走有咩手續要搞

同埋係咪網上申請official transcript仲快

同問 我暫時update左gpa同埋upload左unoffcial transcript

sorry 巴打
太心急

俾個例子你抄考下
Dear Sir,
With respect to my academic result released today in xxxx你果科), I discovered that the result may beyond my expectation, would you mind please helping me to recheck the paper again and should you reply me soon.

Regards,
Xxxxxxx

利申 爛英文

寫cv你會唔會寫埋space 落去先

網上申請其實差唔多 只不過你唔使走嚟走去攞transcript lol

Distinction同merit又有咩所謂

Va

va垃圾科
全部科a
得佢一個c

yr2 too
未收到offer咩？

Va咩黎架

唔寫

你都要寫落education個度㗎啦

加油
bu journalism 好野黎

以為係AA 但似乎係兩樣野

剩係寫u算

你又啱嘅

meet到佢個condition就得？

yr1報non jupas咩interview都無 其實係咪唔洗update成績上u架啦

我想問supporting documents (transcript) 係咪up完上去個system之後都仲要親自去office交

幫你推

有無巴打知Kong u BA senior entry要幾多gpa?

有無yr2 grad既巴絲知道下一步係點 ？有無畢業典禮或者證書個啲架

我都係咁諗
佢邊度有講要親自去office交？

照up, 執n手飯

喺咪offcial transcript收到之後都唔洗scan在send比佢？

好似要証明到meet offer+升班/畢業

View offer letter嗰到 有個please click here 撳入去有條片 冇記錯我聽到條片話要in person交

好似 cgpa 3.2

咁低？唔係掛

Sorry 嗰個係 condition
幾多先有 offer 我就唔知

Merit

條片4:00開始嗰到有講 但又冇見其他人/office send email話要親自交 所以我都唔清楚

應該10月到有個ceremony

爆_了 Thanks GPA god

證明meet offer, 你up個transcript上去就得啦

巴打 想問appeal AE同ACL升grade機會大唔大？

想問咁多位有冇人有ITA Kathy email

你睇返之前個啲non jupas post
入面有齊晒啲分 你大約估到幾多㗎啦 無一定嘅gpa entry 準則

但佢sd黎個email無寫要in person去交
淨係話upload transcript, 入條link打個gpa

嗰個係話8月reg day好似要帶埋official transcript去

冇架上年拎左 得500蚊書券

舊登話1皮

佢係咁or or or 講完reg day之後又or by mail or in person 搞到我聽到勁亂

邊度睇有冇呢d award同咩honor

transcript 有寫

賺咗8億喎?

真係冇喎 得書券同cert 仲要你去ceremony

so sad

係咪awards and achievements ?

好亂呀

kenneth呢段時間會唔會覆email

同問，過3有冇機會有n手飯

就算係入yr1 個conditional offer係3.4 yr2 會低d啩

AA呢科真係

AA B+極開心

識人3.2有cu,cityu offer

AA , VA , SWR 真係世界級

B+都無

所有art domain嘅elective都係辣殺

好多人死喺佢地手上

有冇人知meet唔到condition但照收有冇先例
利申 yr1

VA爛GRADE既同學

三大毒瘤

meet到offer理得佢

Tim Kwong屌你

之前send email比佢問mbb冇覆過

有 不過係差好少0.0幾個d

我就係差0.0x..........
同埋appeal多數係咪都少成功

Student on Principal's Honours List

有撚用咩

每年賺成8億都唔資助下我地班學生？
仲要拎d錢去拍廣告

咁真係要返去揾老師幫手啦 咩都appeal左先啦 試下都好

已經email曬 連u個邊都揾埋 希望得啦 好想走

SWR得B 明明未派grade之前好有信心A range 呢種失落感真係筆墨都難以形容

想搵佢check分

你讀咩科?

屌 C+左
C+完都meet到offer

ABA

多謝gpa god
俾我今個sem爆4

Socsci year1 cgpa3.6 下年hku socsci senior entry係咪無機

3.7 都未必入到
除非有好ielts

可以考慮cu sociology or global studies

HKU入gpa個網入cgpa定graduation gpa?

銅鑼灣space 19號先出gpa

係咪冇報hku 都要去hku入gpa
利申 yr1 淨係報咗city

aamccs cgpa3.55 想入翻media或者journalism有冇機

Cgpa 咪入cgpa
Final /award gpa 咪graduation gpa

兩個都要入喎

有呀
City 同 bu

1001

係咪好睇重interview？呢個gpa會唔會好'炆'水

我SWR A左

senior 今年有offer cgpa都有3.8以上